【樓奴】40歲任職保安員屈先生：不要性幻想樓價一定升！租樓俠：不想做地產商奴隸！

無樓的８０後任職保安員屈先生（洋名：ＩＶＥ，４０歲）

屈先生一家三口與父母住在元朗一百多呎的劏房，月租四千五百元。由於屈先生任職１２碼保安員收入僅僅超過申請公屋上限，無法申請公屋，居屋亦負擔不起，惟有住劏房，一直等待，但也不知道在等甚麼。但屈先生深信樓市不會只升不跌，由２０１４年睇淡至今，仍然堅持信念。

------------------------------------------------------------------------------------------------
任職派件員８０後租樓俠（化名）

租先生於２０１０年賣出自住後轉租至今，經常聽到身邊的人勸自己，與其花十多萬元添置單車裝備，倒不如儲蓄買房子。不過自己始終相信，為了房子犧牲生活，一點也不值得。很多香港市民，認為買樓房等於成功，一定穩賺，是被發展商洗腦的結果，忘記了當中的風險。租住較偏遠但便宜的房子，沒有供樓宇貸款、當樓奴的壓力，大家也過得更快樂。

怕痴線鄰居？巴打表示「寧願辛苦啲租樓住都唔住公屋」

當淡友俠月租一萬，8年都洗咗成百萬

屈狗好鐘意用性幻想

睇下淡屈狗有幾多acc先

不願面對

今日睇頭條日報 保安人工萬尾。主管過兩萬低學歷神工

廢屈好肉酸，撚到佢唔敢入黎

條垃圾痴左線

洋名

慘 叫 ive 都讀唔到 ive

八十後點樣可以四十歲？

由佢戇鳩鳩想駁出位又無人理

8 0 後４０歲？～

計虛齡